ps4 問題

我部ps4 2015年買 一直用philips嘅mon打機都無問題
但上星期開機突然間黑屏 有一兩下閃爍 但部機白燈無問題 試過換hdmi線都唔得 但之後試駁電視又有畫面
想請問一下巴打知唔知咩問題？想用返個mon玩

應該同部機唔夾 我用電視打都係咁

但呢部機同個mon一直用左3年都無事

咁樣真係唔知

睇你咁講似係個mon問題 試下駁電腦睇下係咪一樣情況

個mon駁電腦無問題 試過哂兩個hdmi線兩個port 所以我真係諗唔明點解會咁

1

2

師兄咁岩既！
我琴晚都遇到同一個問題
我電視個mon仲要有4個HDMI port都唔得
但一駁落電腦個mon又ok喎
我部ps4都係2015年機，厚機
開頭我仲以為係我部ps4壞左
但明明前晚仲好地地玩緊

我有諗過係咪update左ps4所以咁

無理由架前晚我玩完都無話要update